得罪講句 某啲茶記一餸麵收三十幾蚊真係好撚On9

求其食個沙嗲牛麵都收3x
呢個價平時出面茶記
早餐下午茶雙餸面加多個多士都食到

仲有好撚多乜乜冰室
再貴多十蚊
一樣大把人食

果啲冰室通常都sell澳牛果啲常餐 四十幾數食都無咁嬲
雖然淨係賣裝修

咪又係茶記

香港人不嬲都唔窮

我寧願俾50蚊食沙牛麵加炒蛋多士
都唔要30蚊淨係得碗麵
炒蛋多士根本係個麵嘅一部分嚟
不可分割㗎屌

Agger
淨係得個麵不如唔好食

谷鬼氣 自己煮都唔比錢出面食垃圾